Twitter戰線：要求YouTube踢走營利門檻

https:/
小弟親自用英文寫
懶人包：
講門檻其實會三輸，因為係變相打壓庶民，但啲人工同有名氣channel卻多數無事，咁玩法會令YT失去多元化嘅特性同更難搵到人才

幾戇鳩都好，唔少同今次無關嘅channel都有類似嘅遭遇，幫手乘勢起革命

Retweet

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

仲有
(link係詳細版)

其實個門檻應該由廣告客戶決定

等我幫你rt先

佢地嘅決定未必一樣
加上佢地可以自己揀埋邊啲分類（唔）擺
當佢地控制得到嘅時候，門檻仲有咩用？

仲有，黃標唔係得我地先係，有啲知名人（曾經）都畀人攪過

今次係希望乘勢起義

求推

推推

咁少rt

咪就係

之前出埋$37美金落廣告

咁貴！

其實冇乜可能踢走，如果你了解營利門檻出現既原因
如果由廣告商主導，個市場未必會變好

不過用行動迫google做野係好既, 取法其上, 得乎其中

應該睇佢地嘅活躍同原創程度
總之唔係擺明抄襲等違規行為就過
更要令觀眾唔覺得廣告煩
令廣告更有加值，到時就係啲叫抵制嘅廣告商嘅損失

我相信大家都會認同
Elsa Gate、吞玻璃、影屍體既片係唔應該有營利
即係門檻必然係有，只係個門檻擺去邊

唔知大家有冇睇, youtube想introduce一個新既審查制度, 去減少人工審查

一個醫生以事情陳述都被黃標
YouTube根本係想轉型走純消費娛樂路線
算把啦
一係就集資發展過另一個新平台

推

求推一次

冇問題

加油！